六月保住牙Gay同Andrew條Mk，都唔肯祝福建勳

梁蛇潘安之貌，絕不奶閪

好掛住梁sir

個袋底？